有冇人之前訓好差 依家成功訓到天光 中間唔會自己醒左?

有冇人之前訓好差 依家成功訓到天光 中間唔會自己醒左?

可唔可以分享做法/食咩藥 ?

一有睡意即刻去訓 一過左會訓唔到
唔好諗住要訓著 諗住合堆眼完全放鬆都可以

訓著唔係問題

但日日都自己4 5點醒左
清醒狀況下捱到起身
好辛苦

醒左就唔好嘗試瞓返,因為瞓唔返
唔好玩電話,藍光影響退黑素分秘

我係睇書睇30分鐘就有返睡意

前一排直情覺得好似冇瞓過咁
就天光要起床
好攰

早d訓？ 可能你唔夠累

日日攰都仆街
但keep住5點左右訓左

唔關倦唔倦事。。。
這隻好似叫早上失眠。。。
我之前都係咁樣..幾早幾晚睡，四點準時醒。。錄到七點幾都睡唔到起身..

這個係同你壓力大唔開心有關。。。
早上失眠比普通既失眠傷身好多。。。

我自己之後游水。。。唔好因為壓力大而打j.. 嘗試解決個問題..有改善既但唔係即時有效。。。要些時間。。。

唔好比咁大壓力自己

改善成點?

聽人講要將思想上既攰轉做身體上咁先易瞓
即係要做運動

返朝9晚7嘅工

sad but true

飲酒

直接落街晨運/跑步會唔會好d?

如果我日日3-4點醒
但又可以1min 內訓番
咁姐係點解